林門鄭氏：很有信心香港在中共全力支持下再創癲峰

林鄭月娥日前表示，很有信心香港在中央全力支持下會繁榮興旺，再創高峰。

20日晚，中國發展高層論壇2021年會香港專場以視頻形式舉行，主題為“香港未來五年的發展”。林鄭月娥在會上發言時作上述表示。

林鄭月娥說，她對香港和香港未來發展的信心，是基於全國人大所作出的兩項重大決定，即2020年6月關於香港特區維護國家安全立法的決定，以及為落實“愛國者治港”原則於近期通過的關於完善香港特區選舉制度的決定。

http://www.hkcna. hk/content/2021/0321/886439.shtml

連匪安法都立得. 點會唔可以進入另一個 癲峰丫

有七婆呢句我好安心，黎緊應該仆街

Hong Kong is ended

咁香港加速玩完

再創瘋癲就有份